# mvi-sp

# Picture recommendation to Wikipedia articles

# Zadání
Na základě podobností článku z Wikipedie vybrat vhodný obrázek pro článek bez obrázku.
Použít clustering a porovnat dvě metody textového embeddingu.

# Jak se orintovat v souborech
Notebooky jsou očíslované podle pořadí v jakém by měly být prohlédnuté (od začátku do konce workflow).

# Data
Získání dat je popsáno v prvním notebooku.


